let questions = [{
        question: 'Qual a diferença entre == E ===',
        options: [
            '== compara valor e tipo E === compara o valor',
            'é uma escolha pessoal, tanto faz usar == ou === no código', //OK
            '== compara o valor E === compara o valor e o tipo',
            '== atribui valor à variável E === compara valor e tipo'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'While: executa o loop primeiro e depois verifica a condição',
        options: [
            'Verdadeiro',
            'Falso'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual das definições de função abaixo NÃO faz parte de JavaScript?',
        options: [
            'Function declaration',
            'Arrow function',
            'Function expression',
            'Reserved function'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Na programação assíncrona as funções são executadas em ordem.',
        options: [
            'Verdadeiro',
            'Falso'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'O que significa Cookies?',
        options: [
            'Permitem que os aplicativos armazenem dados no navegador de um cliente.',
            'Permitem que os aplicativos armazenem dados até que a janela do navegador seja fechada.',
            'Permitem que os aplicativos armazenem dados sem uma data de expiração.'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual método adiciona um ou mais elementos no fim de um array e retorna o comprimento resultante do array',
        options: [
            'pop()',
            'slice()',
            'push()',
            'unshift()'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Como escrever uma condicional IF no Javascript?',
        options: [
            'if i = 5',
            'if i == 5 then',
            'if (i == 5)',
            'if i = 5 then'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual método abaixo permite iterar sobre o array e modificar seus elementos usando uma função de callback?',
        options: [
            'forEach()',
            'filter()',
            'reduce()',
            'map()'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual a diferença entre: function person() {}, const person = function() {}, const person = () => {}',
        options: [
            'Function expression, Function declaration, Arrow function',
            'Function declaration, Function expression, Arrow function',
            'Function declaration, Function expression, Function constructor',
            'Function expression, Function constructor, Arrow function'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Como o loop for começa?',
        options: [
            'for (let i = 0; i < array.length; i++)',
            'for (let i < 0; i = array.length; i++)',
            'for (let i = 0; i = array.length; i++)'
        ],
        answer: 0
    },
];